有無人見過我朋友蓋文

我已經搵咗佢好耐 佢係英格蘭人嚟

開埋眼都搵佢唔到